[
    {
        "id": 519,
        "question": "Tatar yayı veya kurmalı yay denen uzak mesafe silahı",
        "letter": "A",
        "answer": "Arbalet"
    },
    {
        "id": 1342,
        "question": "Kuruluş veya yetkili kişilerce herhangi bir durumla ilgili olarak süreli veya süresiz yayımlanan duyuru",
        "letter": "B",
        "answer": "Bülten"
    },
    {
        "id": 536,
        "question": "Kaçma, savuşma",
        "letter": "C",
        "answer": "Cızlam"
    },
    {
        "id": 178,
        "question": "Kişileri taşımak için kullanılan, insan gücüyle işleyen iki tekerlekli araç",
        "letter": "Ç",
        "answer": "çekçek"
    },
    {
        "id": 1812,
        "question": "“YANLIŞ VEYA KUSURLU SESLER” İÇİN KULLANILAN MÜZİK TERİMİ",
        "letter": "D",
        "answer": "Detone"
    },
    {
        "id": 1418,
        "question": "Vücutta istenmeyen kılları alma",
        "letter": "E",
        "answer": "Epilasyon"
    },
    {
        "id": 220,
        "question": "Belirli nesneler veya durumlar karşısında duyulan olağan dışı güçlü korku",
        "letter": "F",
        "answer": "fobi"
    },
    {
        "id": 1429,
        "question": "Toprak altına gömülerek saklanmış para veya değerli şeyler, define",
        "letter": "G",
        "answer": "Gömü"
    },
    {
        "id": 255,
        "question": "Uçak, araba, tarım aracı vb. nesneleri barındırmaya yarar kapalı yer",
        "letter": "H",
        "answer": "hangar"
    },
    {
        "id": 598,
        "question": "Yapı kurma, yapı yapma, kurma",
        "letter": "İ",
        "answer": "İnşa, inşaat, inşa etme, inşa etmek"
    },
    {
        "id": 1840,
        "question": "ÜST GİYSİLERİNİN YAKALARINA TAKILI BAŞLIK",
        "letter": "K",
        "answer": "Kapüşon, Kapşon"
    },
    {
        "id": 296,
        "question": "Tadı güzel, lezzetli",
        "letter": "L",
        "answer": "leziz"
    },
    {
        "id": 322,
        "question": "Başvurulacak yer veya makam",
        "letter": "M",
        "answer": "merci"
    },
    {
        "id": 639,
        "question": "Tarlayı sürüp herhangi bir şey ekmeden dinlenmeye bırakma",
        "letter": "N",
        "answer": "Nadas, nadasa bırakma, nadasa bırakmak"
    },
    {
        "id": 1000,
        "question": "Keçi yavrusu",
        "letter": "O",
        "answer": "Oğlak"
    },
    {
        "id": 370,
        "question": "Benzeri yapılacak olan, benzetilmek istenen şey, model",
        "letter": "Ö",
        "answer": "örnek"
    },
    {
        "id": 1118,
        "question": "Büyük harita, plan veya modeli oluşturan ayrı parçalardan her biri",
        "letter": "P",
        "answer": "pafta"
    },
    {
        "id": 387,
        "question": "Zarara uğrama tehlikesi",
        "letter": "R",
        "answer": "risk"
    },
    {
        "id": 403,
        "question": "Derinliği az, dibi yüzeyine yakın olan",
        "letter": "S",
        "answer": "sığ"
    },
    {
        "id": 1312,
        "question": "Kuşku",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şüphe"
    },
    {
        "id": 436,
        "question": "Bir taşınmazın üstündeki mülkiyet hakkını gösteren belge",
        "letter": "T",
        "answer": "tapu, tapu belgesi"
    },
    {
        "id": 456,
        "question": "Gökyüzünde tanımlanamayan cisim",
        "letter": "U",
        "answer": "ufo"
    },
    {
        "id": 1471,
        "question": "Havlamak",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Ürümek"
    },
    {
        "id": 1300,
        "question": "Para dalgalanmalarından yararlanarak kolay yoldan kazanç elde eden, spekülatör",
        "letter": "V",
        "answer": "Vurguncu"
    },
    {
        "id": 1575,
        "question": "Aşağıdan yukarıya gittikçe yükselen eğimli yer",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yokuş"
    },
    {
        "id": 498,
        "question": "Bir şeyin fiyatını artırma, bindirim",
        "letter": "Z",
        "answer": "zam"
    }
]